[高達][真人真事]陰陽眼靈異經歷,適逢瘟疫亂世靈異野特別多?!分享兩個清潔家居的民間方法

陰陽眼同事的靈異經歷,瘟疫亂世靈異野特別多?!分享兩個「清潔消毒」既民間方法

part 1 陰陽眼同事的靈異經歷
part 2 適逢瘟疫亂世靈異野
part 3 分享兩個「清潔消毒家居」的民間方法
---------------------------------------------------------------------------------

自問唔係專家，只係一些透過個人經驗不斷學習翻黎的心得和分享

我既目標係希望盡量幫香港人可以搜集一些實用/含經濟效益/搵到食既資料
計劃黎緊主要會上載既資源題材包括
求職/轉工
職業發展
進修〔搵下有冇啲可以幫大家有一技之長/移民(唔係冇選擇都唔鼓勵)加分既知識〕
其他實用野等等...稔到再整

其他有用資料:
轉工攻略01:包裝自己可以sell既技能有咩?轉行轉工溝女成名要襯早?

面試難題拆解「你點解想轉工？」5個漂亮理由和一堆忌諱理由大分享!

......

不如推爆一個先開新post?

什麼意思?